圍城嘅Poly手足 如果11.24想投票區選 點算？

真心想問

推唔到 1

推唔到 2

24號投完票後 一齊去聲援手足
佢有權投票

人都出唔到
點投

求推
希望有計

推唔到 3

推唔到 4

之前老鼠曾點名淨係帶18歲以下既人走

佢地冇得投

有都唔好投啦，何況冇
正常投都要出身份證
poly手足即使有得投咪又係俾機會班狗攞佢哋身份

罪犯冇政治權利wor